進擊的巨人討論 有劇透 慎入

一句講晒，救團長定阿爾敏？

利申我一定救團長

Both, 每人半支

啪兵長自己變巨人

但都係得一個有得食，另一個成世無腦？

食撚咗艾倫而舊垃圾佢啦

唔知女神會唔會食左阿妮呢

諗諗下，兵長自己啪，過對面海打贏埋敵人真係唔難

我覺得最後三笠食左艾倫

三笠變唔到巨人，佢唔是艾族後代
兵長有冇混血就唔知

兵長自己啪，整個超大型巨人用到嘅立體機動就可以征服世界

唔好話咩超大型巨人動作慢，兵長變得就會快到無倫

佢本身已係係米5巨人

真係點都估唔到食佢老母果個巨人係佢大媽
艾倫同女皇扑野生個仔女咪可以用到始祖巨力既力量

咁一樣會俾廢柴145代王思想控制，只想摺埋
所以好期待作者會點玩